[寂寞空虛感到冷]好悶 快D入來傾計

唔開心 唔知人地點諗

LM

唔知人諗咩
其實都好痛苦
人心隔肚皮
我不曾都有幻想過
如果自己可以有一樣超能力
除左D咩時間空間能量屈機能力之外
其實可以睇透人心都好吸引

3樓就來留名 你期待想睇到D咩

見到大家都有自己嘅生活 但自己好似停咗係到 好失敗

人比人 比死人
冇話停左, 行先, 行後
要咁比我起步都遲左人好多
最緊要自己開心
嘗試找出自己生命的寄托?
家人? 伴侶? 興趣?
如果都搵唔到 唔緊要
you are not alone
同我一樣一副生無可戀的樣子

好撚悶

我都係 已經抗疫左3日
3日冇出街
不過就算比我出
唔返工 真係都唔知去邊
唉 真係豐富又充實的人生

睇得透 都只會害死所有人
好多嘢都係唔知好過知
啊 keep住而家關係算

害死所有人咁嚴重?
發生咩事
講唔講得

Oh I mean 感情
每個人都睇得穿嘅話會好大獲

可能好左呢
大家都互相理解
再冇誤會 欺騙 猜疑

唔知反正我想知佢點諗我 但我唔會知

講多D啦 可能我幫到你
話哂我都有D經驗
比人飛既經驗

唉呢排要食藥控制情緒 成個人都無哂動力

依家拍拖有咩地方去

咩藥 抗抑鬱?
共勉之
我都成日好無動力 好想死
除左i know that feel之外真係唔知可以點
可能呢個就係大自然既法則 需要淘汰掉

冇架啦
日日留係屋企啪啪啪啦
咪當試婚 享受下做兩公婆既樂趣

可能人地都收埋左呢？你睇唔到唔代表無

唔係啊 對個人有好感啫 但你唔會知道佢嘅生活(但你知佢好多人搵）

我覺得...齋諗冇大幫助 要行動
嘗試主動撩下佢 了解佢
其他唔需要諗太多
佢選擇左你就自然會接受你
男人就總需要撞板
你唔係會擔心咩連朋友都冇得做果D下?

當然講就容易 實際可能係一段好長既時間
我又唔知實際情況 比如佢性格點
溝到, 如果身邊多狗公都係好麻煩
所以上面果段比少少意見 希望幫到你

真係淒涼
不過我覺得應該唔關你朋友事
係你覺得自己可有可無
你要諗清楚
到底係佢地覺得你可有可無
定你覺得自己可有可無

了解緊
多謝巴打

咁咪幾好
行動左 衰左
至少自己都無悔先
最緊要唔好比自己後悔
覺得自己已經做到最好
祝你武運昌隆

希望係你自己諗多啦
你班FD依然係你班FD

等待係一件痛苦嘅事

一個圈子入面
你總有1, 2個會特別熟
佢地對你點? 如果都係平時咁熟咪OK
但你發覺真係唔同左
你又接受唔到
咁可能都要試下群下其他圈子

其實類似經驗我都試過
比班FD飛甩左 唔搵佢地 佢地就唔搵我
之後我脫離左圈子 佢地都冇咩反應
之後我孤獨左一段時間 先搵到新圈子
宜家回想起來果段日子都難過

最痛苦係唔知等到幾時

等幾耐?
同埋等D咩

GOOD
卜D咩

係 唉大家都加油...

點同 人地有練過
你男人老舊 練幾練應該都去到佢2成

你之前有冇卜過其他野
係咪都咁準?

2個月有排等wo
萬一佢2個月唔返來 你點算

都冇話努唔努力
坐係到冇野做咪掙扎下
掙扎完冇料到都係等死狀態
妥妥的

搞到我都心郁郁想卜下
我聽講黃大仙都好準
我有諗過去
不過到宜家 我應該去黃大仙好定占卜好

你想去問咩？
我試過黃大仙都好準
但係我最近呢兩個真係準到好恐怖😱

我相信佢都唔係第一日就做到
續步續步上啦 總有一日你都有條粗 線條

想問我EX到底會唔會回心轉意
如果唔會 下一段幾時有
如果會 又會唔會同我白頭

你同佢散咗幾耐？可以去問下
但係占卜🔮呢啲嘢通常只可以睇未來一年